[正視聽] 提供免費治療係正常

𠵱啲突發又冇藥醫嘅高傳染性病毒政府提供免費治療係正常，外國(如日本)都會噉做

因為如果你要啲人被隔離之餘重要畀錢噉一定冇人會自願去睇醫生
班潛伏期病患就會好似計時炸彈噉生活喺社區，最後可能造成社區大爆發

所以個問題從來唔係免費治療
問題係政府唔封關

封關+免費治療 = 可以導埋為數未必多嘅疑似病患入醫院做隔離治療/觀察

免費治療但唔封關 = 病蝗禍
香港醫療體系好蚛蟈太多，如果香港重係無掩雞籠噉嘅狀態只會令未來蝗國有/怕病嘅人直衝香港，最後全港大爆發

所以問題由始至終只有一個
就係香港要封關呀

封關就正常，唔封關就把撚

以前哩個制度係唔想D中左的人留在市面唔醫，搞到散晒
因為以前D人唔會為左醫病而偷渡衝關

依家唔同，佢地過關0成本

全港大罷工罷到封關啦屌
到時大爆發就真係工都冇撚得翻

免費無問題，但一定要只係香港人有lor....依家係用緊我地既錢但隨時你有事都輪唔到你！

推

True

有班大劣閪, 免費都唔會睇醫生
叫佢隔離仲會反抗打返你轉頭

樓主on9 拉

香港獨立

免比外人咪唔正常囉屌你老母
醫咩撚
直接逐出境